
                      Buena y entretenida... Aunque las anteriores tenían algo mas de gancho y gracia, permite pasar una buena tarde con una palomitas... Descubriendote algunas cosas de las 2 Pelis anteriores... Por lo que si no las has visto harías bien en repasarlas antes.
        
            